蘋果又升番啦

蘋果又升番啦

可沽空了

求STEVE JOBS 保祐 今晚加油!!!!!!!!!!

美國d老散好強勁

玩美股都唔一定係美國人

機械人一股一股咁買

屋企樓下街市賣緊20蚊4個。

Ching你個咩apps?

富途牛牛

股神點啊隻高偉 發佈會完左上5蚊未

股神高偉跌穿4蚊啦 加注未？